有冇試過平衡力突然差左

行路好似坐船咁搖搖下但都穩

後頸位有啲緊

耳水不平衡